用3g可上連登

4g上唔到網，3g可